（BNO) RTHK移民前，一餐飯

一家人去到邊都係一家人

新三民主義
順民 暴民 移民

個阿媽好靚女

佢兩個仔似阿媽，但唔靚仔 成個陳小春咁

推

好sad

未走前對屋企人好啲